SmarTone 3G無限完約想轉4G

SMT 3G無限上網4月滿約，想轉4G
我平時一個月大約用3GB數據，
如果都係用黎做一樣既野（搭車上FB IG LIHKG)，數據會唔會因為轉左4G而用得多左？
我簽個6GB plan夠唔夠用？
Thanks

冇一個係答我問題

好多sales好正

三月完約
本身大中華plan
可惜好貴....

我諗未必夠 應該9-12gb 先會夠你用

我係smt sales
pm me
thanks

呢度無pm....你玩人?